ZX300 靚價一問

大家見到最平港行ZX300幾錢? THX

前嗰幾日星際問價最平好似3500

可唔可以話比我知邊間 我聽日想去買

2樓唔記咗邊間了

OK THX

樓主買左未？心思思想買但係要轉4.4
利申用緊AF180唔知會唔會小題大做左

買左 買之前已經去淘淘訂左條4.4
我之前用LG G6聽歌 用N30個時都已經覺得個音場有D窄
轉左用ZX300 個音場即刻闊左好多 因為N30 本身35Ω比起你個隻難推好多 所以你隻耳機 手機都夠推
PS 成日見到人話4.4比3.5音場闊好多 但係唔知線定耳機問題 我只係覺得4.4比3.5係細節多左 音場唔覺有咩分別 自己覺得4.4同3.5唔係真係咁大分別 利申唔係木耳
如果你唔知換唔換好 你可以去旺角試試D機先
我都係第一次玩DAP.

謝解答 係星際買？真係有$3500？

可能係未煲夠
係岩岩聽唔出個分別都唔出奇 聽4.4一排再聽返3.5就明

信和3600 (最後一部 講左好耐價), 星際X音都係3670
搵唔到3500
打去CS問左保唔保唔關細鋪事, 關本身部機事, CS話買完可以打去CHECK,
我買個間係特約, 但都有打去CHECK 當然係港行. PS用機身NO. CHECK